如果而家可以立刻無痛結束生命 有無人會想

我

即做

me

唔會
我老母會好心痛

狗沖

每日都係到諗呢樣嘢 係有就好

即死

兒時夢想